原來隻ive燈神因為city Im non jupas唔收佢先成日發顛咬人

係其他po度見到

19/20 NON-JUPAS 專區（20）人人有書讀

#483
上年仲問緊CityU IM 幾時派Offer#please#mous

今年就喺度屌柒Shitty
（對返user id)
原來入唔到City就喺度追擊City
大家唔好再追擊佢

喂唔好意思呀拎左你個位 我上年7月尾輪先收Im offer 因愛成恨明既

社會垃圾讀唔成書就周街吠

算啦，唔好再講，我真係覺得佢好慘，十足十溝唔到女神係度唱人臭雞既柒頭

起佢底佢條女好似入左city

喂 city im出名水泡 3.2都收啦喎
連新三大都唔收你不如去驗下腦

日日係度出廢po笑shitty

依家答你 派哂啦 無你份阿弱智仔

喂燈神 唔敢入黎笑shitty?

邊個係佢條女？

City IM 今年 4C+2X 22 (~Best5 18) 已可入

佢18分都無先要入ive姐 仲要無offer

同LU一樣
City 科工收得仲低，唔怪之得淨係可以笑ive 仔

其實我計錯咗 4444 33 應該 best5 19 至啱
同埋人地幾年前Jupas又唔可以gum比，但係連 BU/EduHK/LingU offer 都無又真係柒

新三大得啖笑

樓主為左佢 特登追番1年前既po?

好慘
大逆轉

尋日有人講起見到 唔係我stalk 佢

講真邊有咁多shitty真係認自己新三大 個個都係笑鳩自己間u刷qs架啦

因愛成恨 non jupas唔收佢

自嘲亦係每個shitty仔一大樂事

其實唔只shity
佢仲apply左LingU BU Poly
冇間收佢

樓主shitty很自豪

下唔笑佢唔通拜山先笑

搵工果陣shitty無優勢...
遲下就明

辱吾城大者，雖遠必誅。

有得讀3大會唔會唔讀阿

會，呢個世界真係有on9仔架

Shitty仔自以為執到神兵利器

唔誠細介递壹

Thei讀得好開心啦
有笑波子做師兄

Non jupas唔收你終於敢入黎面對？

個個都好似shitty仔24小時上連登咩
Btw尋日有人出過一模一樣嘅po啦
我仲覆係拎你哋嚟解悶炸

無計啦 無offer要出黎做野知你辛苦

但唔收燈神囉

喂24小時上連登都有u讀你個弱智仔中0檢討下

嘩
俾人起曬底好肉酸

做咩又推

推